HKU internal transfer

有冇pfl的巴絲打試過internal trans 成功？ 利申：year 1 LLB 讀到死 ，想 trans science/engine (中學主修 phy chem bio m2), 成功率高唔高

quit u再報過jupas好過
internal transfer會keep住law course d爛grade

當年year 1所有law programmes 加埋走左成20個人
大部份都重新報過jupas
有人入得翻 dental, speech & hearing, a&f

ching最後點